唔明課金蕭若元patreon嘅人係乜心態

比錢聽fake news同山埃分析
啲youtube片又偏頗
黃絲人血饅頭錢咁好呃

係各位網友

得罪講句
黃絲智商同愛港力無分別

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
F_Valverde
(狗隻#36775)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

好撚煩其實你幅圖入邊係講乜鳩